（同我推!!!）行動心態戰術整合！ 整合！整合！

～～～~
引用多啦教徒之言：維護連登優良討論環境，和勇有責
同我睇左佢，再推下面d po
發現對家最新分化手段︰偽勇武、偽和理非

行動討論
-公投 10.1集合定分區搞
-10月1行動，點解唔將個波拋番比政府？
-929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)
【929行動】大家好，我地係Chinazi。
-[9.29]反極權／[10.1]國殤日：80個護旗手都湊唔夠數，
-不如取消返屋企瞓覺啦
-民陣宣佈928集會 101遊行
-三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"
-927 新屋嶺被捕者人權集會
-924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

文宣
-10月1 煲大新疆集中營，送大禮萬人cosplay
維吾爾族人排排跪
-有兩個新idea
-核彈都唔割 大家可以做多步 文宣既巴絲入一入黎
-寫信，Letter to the world
-日本手足想幫手，你唔係唔理呀嘛？
-不如一齊玩國際版連登呀
-My body is found in Sai Kung
-守護孩子社工被踢高清版，黑警無得再狡辯，同我推上國際線煲大偃

戰術
-千！祈！唔！撚！好！比！狗！scan!
-你地仲係唔肯改依啲壞習慣 只會愈黎愈多手足比人拉
-百日抗爭宣言正式出爐！！！

心態
-無聊睇到警謊記者會，發現一樣野，我地要學習
-不分化，堅持落去就會贏，五點建議
-等我為大家回憶下決定929去定唔去

鑑於近日極多洗版post,請大家善用留名、不推文回覆功能，等有用po上熱門

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

整合到眼盲推
如有漏請幫補 link

推

bookmark之後有排睇

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統